［連登民調］街工應否直接退選？

街工喺記者會話初選輸咗仲要睇民調先決定退唔退選
而家我哋即刻黎個民調睇吓民意！

街工應否直接退選？

直接退啦，輸打贏要
唔好退啦，支持街工

初選決定

若然唔尊重初選，即係唔係同路人，請退出初選

初選完又睇民調做乜尻

咁即係唔直接退選
請你選擇負評，謝謝

初選決定，但初選輸左唔退以後當鬼處理，浪費票就唔係自己人

0負評post

說明街工其實唔當初選係一回事
只係當試水溫

藍屍思維
沉默的大多數

支持街工,做法可以改善,同路人唔割,小心上面五毛帶風向分化

執柒咗佢啦

唔遵守初選協議=奴才派
我唔會當佢係泛民

執柒咗佢啦今時今日仲掛住個幾皮人工
連登仔一人燒一億比佢地落去洗啦

唔想大政黨玩曬，支持街工

大局為重
含埋今屆先
不分化
光復香港 血債票償

白頭佬及其黨的所作所為，在選舉當前，同自殺有咩分別？若果咁都畀佢選到，香港都真係注定無運行。

輕輕一推

痴撚線

初佢老母咩
人地話初選贏定輸都會照去馬立法會呀

退搓損
退囉九月先選

我真係想睇下有幾多人仲會投白頭佬 當務之急係佢選嗰區依家夠唔夠侯選人踢走佢先